{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @LeCercleCinema: .@lucieakoun tr\u00e8s g\u00e2t\u00e9e cette semaine avec les pr\u00e9sentations de #SausageParty et #Rocco \u25b6\ufe0f Replay @LeCercleCinema https\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 807344450620059648, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 1139428369, "indices": [3, 18], "id_str": "1139428369", "screen_name": "LeCercleCinema", "name": "Le Cercle"}, {"id": 285080942, "indices": [21, 32], "id_str": "285080942", "screen_name": "lucieakoun", "name": "Lucie Akoun"}, {"id": 1139428369, "indices": [118, 133], "id_str": "1139428369", "screen_name": "LeCercleCinema", "name": "Le Cercle"}], "hashtags": [{"indices": [84, 97], "text": "SausageParty"}, {"indices": [101, 107], "text": "Rocco"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 3, "id_str": "807344450620059648", "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": true, "text": ".@lucieakoun tr\u00e8s g\u00e2t\u00e9e cette semaine avec les pr\u00e9sentations de #SausageParty et #Rocco \u25b6\ufe0f Replay @LeCercleCinema\u2026 https://t.co/qGj1BR8wYr", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 807223346479951872, "favorite_count": 4, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 285080942, "indices": [1, 12], "id_str": "285080942", "screen_name": "lucieakoun", "name": "Lucie Akoun"}, {"id": 1139428369, "indices": [98, 113], "id_str": "1139428369", "screen_name": "LeCercleCinema", "name": "Le Cercle"}], "hashtags": [{"indices": [64, 77], "text": "SausageParty"}, {"indices": [81, 87], "text": "Rocco"}], "urls": [{"url": "https://t.co/qGj1BR8wYr", "indices": [115, 138], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/807223346479951872", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"https://www.sprinklr.com\" rel=\"nofollow\">Sprinklr</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 3, "id_str": "807223346479951872", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 1139428369, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000078492502/c76fae541ea8fb45bc2cef7de4433ec5.jpeg", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "0084B4", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/776710981271560192/dO2HDo_e_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/jch9huOeP1", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.lecerclecinema.fr", "display_url": "lecerclecinema.fr"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 5316, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "1139428369", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 95, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 606, "description": "Pr\u00e9sent\u00e9 par @ATrapenard pour ne jamais cesser d'aimer le cin\u00e9ma, le partager, y plonger chaque vendredi \u00e0 20h50 sur CANAL+CINEMA et en replay sur @canalplus", "friends_count": 127, "location": "Paris, France", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/776710981271560192/dO2HDo_e_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1139428369/1471968960", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000078492502/c76fae541ea8fb45bc2cef7de4433ec5.jpeg", "screen_name": "LeCercleCinema", "lang": "fr", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 228, "name": "Le Cercle", "notifications": false, "url": "https://t.co/jch9huOeP1", "created_at": "Fri Feb 01 11:31:36 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr", "created_at": "Fri Dec 09 14:00:17 +0000 2016", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 2800184052, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/516293118434758658/XYBb-uRM_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 122, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "2800184052", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 30, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2984, "description": "Enseignant, charg\u00e9 d'enseignement Rennes 2 et doctorant - Le collaborationnisme des femmes au miroir de l'\u00e9puration judiciaire en France \u00e0 la Lib\u00e9ration", "friends_count": 219, "location": "Rennes", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/516293118434758658/XYBb-uRM_normal.jpeg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2800184052/1412450930", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "Combrit29", "lang": "fr", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 6, "name": "Fabien Lostec", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Tue Sep 09 16:45:43 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "fr", "created_at": "Fri Dec 09 22:01:31 +0000 2016", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}}