{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @Laurent_ADMD: \"47% des personnes interrog\u00e9es pensent que la loi autorise actuellement l'euthanasie\". :( malheureusement non https://t.c\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 807442982844694528, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 427508423, "indices": [3, 16], "id_str": "427508423", "screen_name": "Laurent_ADMD", "name": "Laurent Collard"}], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 6, "id_str": "807442982844694528", "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "\"47% des personnes interrog\u00e9es pensent que la loi autorise actuellement l'euthanasie\". :( malheureusement non https://t.co/K2hKCAxLEF", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 803211985504665600, "favorite_count": 4, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/K2hKCAxLEF", "indices": [110, 133], "expanded_url": "http://www.lefigaro.fr/flash-actu/2016/11/22/97001-20161122FILWWW00056-80-des-francais-favorables-a-l-euthanasie.php", "display_url": "lefigaro.fr/flash-actu/201\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 6, "id_str": "803211985504665600", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 427508423, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "3E4415", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/596302665648340993/9O9BiTW9_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 213, "profile_sidebar_border_color": "829D5E", "id_str": "427508423", "profile_background_color": "352726", "listed_count": 5, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 345, "description": "Militant des Jeunes de l'ADMD (Association pour le Droit \u00e0 Mourir dans la Dignit\u00e9).", "friends_count": 117, "location": "Issou", "profile_link_color": "D02B55", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/596302665648340993/9O9BiTW9_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/427508423/1435737657", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "screen_name": "Laurent_ADMD", "lang": "fr", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 123, "name": "Laurent Collard", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Sat Dec 03 16:26:55 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr", "created_at": "Mon Nov 28 12:20:34 +0000 2016", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 1144506012, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/575326918771257346/W40Ci8-X_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/hGfqIdok1q", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.admd.net", "display_url": "admd.net"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 445, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "1144506012", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 60, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 3600, "statuses_count": 8358, "description": "Association pour le #DroitMourirdanslaDignit\u00e9 - D\u00e9l\u00e9gation @ADMDFRANCE pour le #PuydeD\u00f4me - D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e : @JeanyGalliot - admd63@admd.net", "friends_count": 642, "location": "63000 CLERMONT-FERRAND", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/575326918771257346/W40Ci8-X_normal.jpeg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1144506012/1460652313", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "screen_name": "ADMD_63", "lang": "fr", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2658, "name": "ADMD du Puy-de-D\u00f4me", "notifications": false, "url": "https://t.co/hGfqIdok1q", "created_at": "Sun Feb 03 07:51:30 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Amsterdam", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "fr", "created_at": "Sat Dec 10 04:33:03 +0000 2016", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}}