{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @criadocpx: Todo mundo fala que o Brasil \u00e9 um inferno mais ningu\u00e9m saber oque \u00e9 o inferno de verdade olhar isso que aconteceu l\u00e1 no  Hai\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 807448871173550080, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 4923482272, "indices": [3, 13], "id_str": "4923482272", "screen_name": "criadocpx", "name": "iluminado por deus"}], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 1, "id_str": "807448871173550080", "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": true, "text": "Todo mundo fala que o Brasil \u00e9 um inferno mais ningu\u00e9m saber oque \u00e9 o inferno de verdade olhar isso que aconteceu l\u2026 https://t.co/QxrLXPh9Sa", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 785943184924938240, "favorite_count": 2, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QxrLXPh9Sa", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/785943184924938240", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 1, "id_str": "785943184924938240", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 4923482272, "profile_background_image_url_https": null, "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/806452364584648704/w3fv8m24_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 702, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "4923482272", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 4702, "description": "Minha f\u00e9 vai me levar aonde os fracos nunca ir\u00e3o pisar. \ud83d\udc4a\ud83d\udc46\u261d\ud83d\udcd6\ud83c\udf43\ud83c\udf40", "friends_count": 1272, "location": "", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/806452364584648704/w3fv8m24_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4923482272/1479509544", "profile_background_image_url": null, "screen_name": "criadocpx", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 10931, "name": "iluminado por deus", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Wed Feb 17 10:57:41 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "created_at": "Tue Oct 11 20:40:32 +0000 2016", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 1708395372, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/807120471665807361/zTVgGSap_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 12561, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "1708395372", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 7, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": -28800, "statuses_count": 21987, "description": "Valorize teu pai, valorize tua m\u00e3e, tua fam\u00edlia, teus amigos, valorize os que est\u00e3o ao seu lado irm\u00e3o, a vida n\u00e3o avisa se eles ir\u00e3o partir...", "friends_count": 2843, "location": "Complexo Do Alem\u00e3o ", "profile_link_color": "009900", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/807120471665807361/zTVgGSap_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1708395372/1472080995", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "SouEuLaurinho", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 583, "name": "\u2764\ufe0fMENTE DE BANDIDO\u2764\ufe0f", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Wed Aug 28 22:33:49 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Sat Dec 10 04:56:27 +0000 2016", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}}